【老豆揾仔】要攻入 poly ，要有重型車去撞

重型車點過去...

要有個拎白卡既手足先...

開車既要小心